自費行程：一齊去中國駐丹麥大使館示威？

（柒咗冇諗過外國都會有69示威）
好多城市都有類似示威，但係唔見哥本哈根有人發起。有冇香港人喺呢邊？

推

幫推

唔好意思借個位 如果你知丹麥有咩媒體可以tag請share

一齊幫手尋求國際關注：
英美法德 加拿大 澳洲 日本 波蘭 傳媒聯絡方法
［天佑我城］國際傳媒聯絡資料 #antielab

只係丹麥？點解唔係北歐四國？丹麥只係四國一員之一

因為我呢兩日喺哥本哈根 ...

多謝絲打

北歐四國嘅商會都出咗statement
丹麥、芬蘭、挪威、瑞典香港商會發出聯合聲明

今朝見到，跟住即刻消費豪爽咗，支持下佢哋經濟

打錯字，應該叫 joint statement